一起身又轉風向

一堆狗家屬點點點
做狗無一個無辜..何況家人？
唔好搞9狗仔女同狗乸

出邊有個post講示威者放火唔岩
警察一日放800粒催淚彈又唔講

唔好咁on9被人帶風向

不讉責、不割蓆、不篤灰

自推

幫推

8月9 和你飛